[聽日見] 車 vs 卡數

屌你老母撚狗

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

咁難搵

any link

LINK PLZ~ CHELSEA!!!

粗粗地用睇住先

zouma

不推文回覆

條中場咩事

對面個祖爾寧頓技術身形都幾好，蘇馬係咪又要幫人適應英超同打起信心

屌啦媽有巴9

對面長工兄弟

係咁餵巴鳩

巴克利傷就瞓低啦

罰球

巴鳩跛就LAN啦

傳奇8號

巴克利係咪傷咗？

巴鳩傷就唔好死頂啦

熱狗

有冇手足有LINK
不推文回

笑撚死 食完隊友老婆之後

隻maximum咁勁

屌你巴鳩

垃圾巴9利

好似成日比人反擊到門口咁

點樣失？

佐仔撘巴鳩 功力減半

maximum勁WO

巴狗廢撚到

巴鳩好廢

巴鳩

巴鳩踢埋呢場就好遞信啦

又係巴鳩斷

呢十幾分鐘巴鳩利起碼斷左3次

巴狗唔好助攻對手好嘛

傳奇

巴鳩lan啦
屌你老母扮勁

吊佢老味巴9 一拎波就甩

控撚到波未 傳奇巴

又傳波比人截到

Alonso一拎波hur得好犀利

俾人㩒住打

巴鳩利想點

喂 巴鳩利 你含撚啦 屌你老母扮傻

艾狗

azp 訓咗？

mm麻麻

袋靚傳

有華石又死唔出英撚真係大撚哂

安

仲以為入到

安-dd

爆炸頭不利頭槌

Zouma 封線又唔得
1 on 1 又任人過

大袋狗又比得幾靚

袋狗

我安真係唔屌唔得

大袋真係勁咗

袋啲傳中

袋狗今日幾fit咁

大袋幾fit

袋都幾生，MM就成日甩腳，巴狗冇眼睇

得大袋同佐仔踢得好

Cho真係好撚勁

邊個J安啊出黎啦

cho d傳中真係幾好

Tomorrow 唔錯

佢出波不嬲有料

迷黑世三撚上水未

不推文

Mm今日咁少波掂既

Odoi

大袋好撚好扭，不過你有個傳奇8號

大袋勁到仆街

mm

Mm

MM轉身抽射

大好機會吖

傳奇8號作為第6中場其實冇乜好屌

mm射得差

大袋今場

其實唔錯 轉身抽射黎

青訓組

又唔算差，係正中左

巴鳩利拖累晒係咁比人打反擊

大袋

大袋真係幾大袋

近射

傳親都失

大袋勁撚到

佐啲波真係好舒服

安<>CA

求下你，唔好再出巴9

安真係on9

大袋復出已經脫毒

大袋係差射波

做乜鳩

出CA未 屌你老母

安個智障撞返正常未

有冇人係分唔到tmr同zouma

朗鳩正傻鳩

朗

牙朗

唔明點解佢排先過華碩
波底好差又扮勁

Happy仔高d

分下大袋同譚先 遠睇差唔撚多

朗有火

M朗

好撚似樣

朗究竟俾邊面boo

進攻球員
背住鏡頭睇到number

其實呢下嚴啲都紅得

點解boo朗狗

傻鳩朗隨時紅牌

蘇馬快啲死

殺人犯

依條力架中堅組合真係sexy

後防孖寶又發作

嘩 亂到

屌你個老母蘇馬幾多球呀

好驚慢朗發神經，快換走佢同巴鳩利

阿朗唔好佢算好彩

安囝

林9戰術黎，對家領隊叫mark死大袋，跟住認撚錯人mark左譚

M朗個波係右面 都要特登用返左腳
地獄單蹄

大袋真心勁到仆街

18歲踢到夏狗咁仲要唔拖波

清個波都清唔撚到

孖寶想點呀屌

蘇馬去英冠練下先啦

開始左沙利波?

蘇馬難得清到

賣啦直頭

有邊個買

愛華頓

傑志

佐真係好撚勁依家

上邊條link 死左，有無其他

殺人足球

球證食撚屎㗎屌你老母？？？？

link?

食屎啦球証

Why boo mm ????

on9 擺明打頭

屌 撞頭都唔吹停

巴狗一攞波就鳩傳前

應該紐卡素 佢踢過新特蘭(死敵)

球證

又迫害

On9球證
提提大家今場var好似係顛欣負責

咁都無事

不愧圖書館之名

叫so馬同 巴克9 帶番條頭巾有冇得諗

迫害我轟

安囝射啦

mm 呢球哂咗

廢到

好撚茅

不割

蘇馬真係可以跳勁高但頂唔中波或者勉強Hi到波皮

茅到

袋

佐仔成日教人走位

隊長

由第一日嚟到車已經係

袋幾勁

比朗狗射仲撚好

今場沙利波⋯

睇袋狗 中和番對巴克利既憤怒

請問藍色8號個觀眾位幾錢，我想買飛，個位觀感好fit

中堅兩件成日見波就一齊追埋去
完全冇位置感

要輸

旁述：袋威脅大過安

契仔位嚟

幾時肯出美隊試下

蒙狗完全唔係amc嘅料

出美隊未

出美國9 好過出安

帶返個腦先有得救

袋睇得闊，啲波比得好透

痴線大袋咁都過到

袋 咁都過到

M 狗比我感覺似再勤力d 同跑快d 既ock

佢兩個天生冇腦

大袋話比巴鳩利知咩係失左波要搶返

MM好靜

朗狗好危險

大袋今場successful take on 好多

呢場有D似SARRI BALL

希望巴克唔好學大袋咁扭，我驚爆血管

中場打少個，好難輸送

得個控球率高

袋狗同辛狗雙翼齊飛

老老實實
18歲既standard黎講真係球王級

出巴狗，打少個，比華錫多啲機會啦

佢cool波麻麻地

球證仆街了

球證都撞飛

抵

可唔可以比件英格蘭波衫巴狗著
一著番藍色衫就自動變廢

主場d波特別西

插水

藍色唔利車路士

傳奇8號屈撚到

個球證做乜鳩

巴狗好野

球證插水

隊波主攻都係差d

其實現位攞波咁簡單巴狗都做唔到，真係食得屎

出高狗

踢埋球證

Asus

岩啦
波牛快走

終於可以睇返d正常野

躝出去啦仆街

Holy shit 終於傷

replacing Ross Barkley

波牛

巴利

換巴狗走

正呀喂巴狗傷

天有眼，件垃圾終於收皮

無左傳奇巴仔
唔睇了

終於有正常波睇

落鳩佢面

巴狗 英格蘭需要你

天意

一早就好LAN啦巴鳩

巴狗躝吧

算你識做，自己舉手走人

佢比我感覺好似ali咁係個輔鋒
全場隱形得入波果下

正常波開始

重傷長抖啦好嘛

傷傷地

安勤力到無限氣咁

我地就睇下有巴8同冇有咩分別

屌你紅得啦呢球，on9

撚仔：你走啦我唔想搞大佢

即刻出太陽

天有眼

終於換華石bb

巴狗

我覺得今場m 狗仲垃圾過巴仔

唔好有事請假休養啦

都唔知撚仔諗乜
邊有可能疤狗排前過華碩

咁都無var紅?

牙朗好慢

安d傳波

朗狗

Alonso真係慢到

朗慢到

安嘅向前傳波永遠都俾唔到

牙朗反應慢到

個腦同身體都慢

安搶完但傳失 打和

人高就咩都慢

袋真係球王級

Barkley 為何換左

廢

廢

傷

Cho+emerson應該條左路幾勁

街場質素

袋狗動作有D似洛賓 除左射術

死球真係練心

袋係前面真係高一班波

呢個真

嚇撚死

袋 d判斷勁左好多
安一拎球 又時間停頓

有冇人記得以前個雷達？

今日唯一亮點係袋

點解大袋突然勁左咁多

嘩屌

剷返個光頭先啦

扭球過人成個夏三咁

根本袋早幾埸未到最佳

mount好撚柒廢

唔識點換好想換朗

mm 同 巴克利幫唔到手，進攻靠曬大袋，後防一如以往on9

得後上射波一招

上季既阿切高2班波

撚狗真傳

切全能好多

切係未十一月出得返？

暫時大袋最有威脅

有陣SORRY BALL味

次次主場都要失分

應該差唔多林伯國際賽前都話好快可以訓練

究竟幾時先有full team睇
迪加 簡迪 艾馬臣 切

冇咁快啦

蒙狗作用=駁腳+賣波衫

切踢咩位？mm個位？

有牙碩唔洗見巴膠

yes

斬個落點幾好但係無人

azp好撚廢

tam mm靜到

袋都幾勇，差臨門一腳

我地2邊閘好慢

隱左型

袋狗有啲夏狗影子

吹大左

想問簡迪傷左？

無供應

大袋唔望人

Yes

有乜計姐 兩閘又廢 安又時間停頓 佐又唔敢傳得太冒險

mm d現位..

洛賓黎

右腳

袋 埋門下下想chok西 慢+無力

朗慢到又打回原狀

朗真係

牙朗嚟搞笑？

牙朗真係好廢

朗真係好好好慢

朗慢到咁踢咩閘

有名叫
Alon slow

晚間西波

推大位唔識射波

又中楣

譚

咁黑仔 中楣

法比話佢finishing全隊最好

譚仔今季中咗有冇十次柱同楣

習慣啦車仔喎

點解我轟咁黑仔

杜莫尼倒掛

譚仔

MM隱完未呀

超級大傻仔

Always

呢個位你黎個倒掛?

屌你咩倒掛

佐呢球呃哂

佐真係好勁

屌極都唔入

佐仔真心勁

屌你mm 攞波都唔穩

對卡數都贏唔到想爭前4?撚狗我屌你老母

不停刷角...

換人啦要

即彈啦屌

佐靚到

靚傳，導航咁

一腳埋去都好過落底吖...

太多後生仔表現唔夠穩定

猛狗

佐狗轉數快撚到

屌 又迫害我佐

換mm啦 腳軟既

換mm未

美隊來了

咪撚換呀姨入黎

美隊

終於肯出美隊

美隊睇黎可以解凍

MM

換安得唔得

想睇豬sir

Falcon

Mm今日好麻麻

快啲換走安

有預感美隊1g1a

安狗

豬sir啦 答應咗多啲playtime

其實蒙特好撚靚仔

sir this way

美隊換安啦

腳軟 攞波都唔穩

出埋豬蛇炸佢老母開啦

大袋真係勁到仆街

大袋出d靚波無人食

74% Sorry Ball

美帝

竟然換mm

屌咁都唔撚換安
咁撚迷安做乜9

美隊！

4231？

安喺尾柱入左了

3隻翼可以點踢

林伯換人都幾好

班友已經控球上腦唔識射門

得罪講句 安既表現仲好過mm

柒頭安打攻中?

似係CA打MM個位

ca 中間

主場對紐狗都羸唔到

林伯係咪寒背?

明明早排打d簡單直接
做咩又變返sorry ball

大袋真係好撚勁

譚仔呀

大家估換豬蛇定ayi

係寒得好緊要

安收左落中間

換ayi一定收皮

Ayi，多蒙特進攻雙核

杜莫尼差啲亂黎

Ayi

美國仔

咁都唔入

我屌

屌

屌啊 咁都可以唔入？！

痴撚線

美隊呀！！！

CA

屌你牙朗

牙朗快撚啲死啦屌

個龍上身了

兩閘真係。。。

垃圾美隊

入完波之後成日高章

ca

好撚驚岩岩果球打沉美國隊長

廢閪美狗躝啦

M朗彈得咁柒

對面個龍霸氣

對面個龍食撚左春藥

CA
廢撚到

屌azp

個龍痴撚線

azpd斬波真係笑死人

我隻狗射都入左啦 dllm

射得差

美隊咁到入唔到

屌你全英超最廢兩閘真係非車莫屬

對波得袋識踢

兩閘真係唔得

反安：美狗好過安

第一下控得柒
修正唔到

被沙里玩到咁

卡路爾高波死球應該輕鬆強奸

空中霸王卡路爾

加埋zouma

唔係夜場都咁少人推post

得袋識踢波咁

諗起都

卡路爾

好撚驚對面死球

艾狗好似踢fifa咁 求其禁口 睇中傳唔傳得中

入波未

應該比卡路爾頂爆

屌個龍上晒身

神龍

牙朗Goal!!!!!

yehahhhhahahaha

goalllllllllll

1-0

牙朗百屌

ca打攻中咁弔詭

阿朗

竟然係佢

牙朗又續命

佢打前鋒算啦

朗狗今季幾勁

腳頭真心重

條仆街真係無速度無傳波得射波

大袋assist

又助攻了

大袋夠冷靜

goal

大袋又助攻

奧袋好似好多助攻

阿朗！！！！！！

大袋係咪隊內助攻王

講射術

M 朗係左閘依個位都算世1

m朗

Pulisic 真係幾好

做前鋒啦屌

大袋踢到成個hazard咁

車仔唔會0封
要和？

邊撚個反我牙朗？？

美國仔應該本身都想畀牙朗

可唔可以唔好出阿姨

求神拜佛入多粒
唔係實林尾香

朗狗D射術係幾勁

2:1完場

臭袋拎左美國仔助攻

美<>袋<>朗

奧袋又有助功

大袋 正宗不射男，專心出波

後日印牙朗 我相信今季冇人印佢 咪相認

袋狗今日真係打得好好

英超第一左閘

英超最佳左閘

卡路爾平安鐘

Zouma第一場零失球

冇袋狗set靚個起腳位朗狗一定飛機啦

哥狗clscb係Rodrigo+費甸

賣個好價

頂住呀 唔好失on9波

屌你未完啊

牙朗上車第19球

咪係
袋狗set到岩晒腳

華碩偷波再帶上去，轉守為攻真係好勁

又燈

係咪我錯覺
華錫今季迫搶勁左好多

朗狗打前啦

當打機咁

而家先危，謹慎呀

全隊最好射術

Tam仔勁到

跑得唔快但有腳頭又鐘意攻有身型
根本前鋒料

牙衣

佢逼搶不嬲唔錯

Ivanovi都係22球 from wiki

搵番個平安鐘出黎先

領先一球係最危險

不嬲勁

不過佢傳波好撚廢

D人傷哂 無計

前鋒都嫌慢啦屌

你究竟想點，粒咩9

352
兩隻閘係中堅加費甸好似係

Tam仔好想9場9球

我朗就好似iwobi咁 當你屌佢個陣就會出黎救世

係撚仔先會放佢喺後備
擺疤去正選

分分鐘豬蛇跑得快過佢

屌你譚仔

收嗲喇唔該

呢球做乜撚嘢

仲慢過豬蛇

屌美隊無私

Wtf

Tammy呆左

Atsu 準備鏟草

咁郁比？？？

譚仔想點？

可以既入多粒喇 唔想平安鐘

難得咁撚勁既中場含我轟條撚含都扔佢去bench 賤撚到

慢左

睇唔到有人跑番黎

我頂你個肺

譚狗

美隊都係冰封返算

又車區十二傳說
變撚左月經

咁拉都唔吹？痴撚線

譚狗做乜鳩手

咁都比人護空門

E球又唔關事 ca咸已經好靚 係條友球得仲靚

騷馬你唔撚好自爆呀

咁都入唔到

華碩
譚

呢球有人護咗空門

美隊呢下比係可以 係對面勁姐

含爺呆撚咗

咁都救到

護空門呀

屌你tam

似係會俾人入返球

佢自己要波架

頭先球組織好似打fifa咁

呢下咁都屌

唔怪得美隊，譚仔都有責任，美隊都踢得好過mm

Tammy

輕輕掃入都唔得

呢吓明明係對面救得靚

呢球屌CA個啲都戇撚尻

好好多喎 冇隱形先

譚仔大大聲叫佢交
點知比人擋出

Ca > mm

美隊踢完呢場即刻老咗八十年

本身佢off晒，之後美隊傳俾佢佢又求其加一腳

其實都係咁射啦

條友咁都飛到出黎護空門
無野好講

Tam係咁call ball 俾佢有咩問題 俾得好好啦

美隊俾其實係合理，杜巴卡封左好多位

我發現美隊鍾意做player maker多過自己入波

本身國際賽傷左

護空門wo
唔係飛機

Ca哩球正確wo

希比

唔會老，應該會冰封返

美隊咁就冇咗1a 1g

佢唔獨食自己射.傳到腳算係咁

不射男

含可以冷靜少少
周圍都冇人

已經唔係第一次 人地要就比

有兩球都好入肉，好過mm好多，林9真係唔好再死攬契仔，好唔公平

我燈到

唔係點埋堆

仲唔換tam

都話俾人護空門

巴打

美隊d走位感覺幾唔錯

豬腦踢得幾好

華碩好撚勁

？

有冇人發覺黑世三體能真係好撚勁

雪左咁耐算係咁啦 比啲時間啦

條友仔積極左好多

譚仔問號

原來真係有人未睇清楚就屌
比人護空門都屌

踢左六年你而家先發覺到咩

見到好兄弟電欺咁撚樣都唔敢玩野

CA真係要練大隻啲

不嬲勁架喎呢樣

你開咗上年嗰場？

無私比波又屌，巴克9夏神上身又屌

今季全隊防守都爛打左，多左拉衫食位推人

對面條友有D似麥包皮

我覺得kante今場差左

平安鐘時間

美隊d身位真係唔多掂一撞就甩
佢好技術都冇用

右翼moses今場好撚廢

落力咗好多

新包皮

Tmr唔好傷⋯⋯

moses反而算係咁 有幾腳好波

琴晚破處

Kepa

Teamkill

後防孖寶炒埋一碟

西瓜欣又射唔入

馬迪又妹下妹下

Tk

原來巴鳩利傷左

雞巴幫蘇馬開水飲

豬蛇出黎打住中堅先啦

兩場後備出黎都有版有眼，好過mm

平安鐘

雙龍出海一打二！

孖寶炒車

後防黑雙煞

黎料

好撚驚呀屌

真教練親自出馬解釋中堅不穩問題

巴哥今場好撞得

鐘仔都禁爛曬啦

撚9揀guhei都唔會揀豬撚

黎喇 安平鐘時間黎喇

適應吓啦ok嘅
踢過德甲

真係平安鍾

主場都咁

Kepa都夠和理非
依嫁先私了

換RJ

古圖又俾人中出

kepa頂住個cs!!!!

Rj

豬sir係咪屌過林伯老婆

25冇好下場

蘇馬係咪智障，衝上嚟想同華碩爭波頂

下半季應該得返兩個前鋒用

RJ

安仔啲體能

迪布尼又帶帽

安仔都翻黎守

安同譚一齊屌 kepa

林伯又冇入波

撚狗屌你老母
豬sir都唔出

kepa 爬係地下

豬蛇

好心頂波就換豬sir啦

布歷治又冇得出場

撚狗條撚樣真係要場場屌

我車名宿Atsu

泰利做籠

後入

撚狗真係仇老聯主席

安囝醒到

安帝打呢d仆街波真係好撚醒

點解呀 今場幾好wo

Odoi咁樣比人趕出場得架咩

呢啲咪經驗

大袋行咗好耐

車既教練傳統都係咁極端

平安

3分

唔出豬sir

新例

睇喎到咩事 係佢慢慢行先比球證咁趕叫佢出場？

3分+CS

剩返三十秒又唔使咁淆呀

咩呀
改左例幾個月啦wo

打得唔好，不過谷行一段就入到波

+3 +cleanshit

安勁左

CS

Kepa心諗你班友仔終於比cs我

新例球證可以要求喺最近嘅邊線走

咁呢條例又幾好喎

熱狗咁都唔洗輸

熱狗仲係1:1

唔係
新例係要喺最近果條邊線行出去
如果係後備席對面咪要沿場邊行返去

出騷獁都冇失波

係咩 呢排冇睇波呀sorry

個人仆街

呢30秒 夠你禁100次平安鍾

終於clean sheet

呢場MVP:大袋/佐

打榜尾打到咁都含得撚啦

老實講
出美國隊長呢下幾好

紐卡素班球員識唔識踢波

中場傷左簡迪

普狗想執包袱去獌

其實我好掛住龍虎切

撚仔穩步上揚 週中都要贏

阿狗咪都係咁
北倫敦有難同當

佐真奴今場攔截加破壞球權可能有20次

等佢出埋黎，青訓車齊陣

Odoi練下射波啦